制裁令之下，仲有冇PR公司肯接jobs

如題